將推出新碟 TWICE包到冚赴濟州島拍MV

韓國人氣女團TWICE所屬的JYP事務所日前透露組合正在準備回歸，將會拍攝新歌MV，而9位成員今晚現身金浦機場，出發往濟州島拍MV，是她們相隔多個月公開露面。

大部分成員都戴上口罩及帽子包到冚，帶頭的定延落車後友善地向記者打招呼，而眾成員在進入禁區時都有向記者揮手點頭，相當識做。

TWICE今晚出發去濟州島拍新歌MV。

Mina

志效

定延

Momo

MINA終於安完胎

咪撚污染濟州島啦

MINA好純品的

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

去過 個邊好寫意 唔會周街都係kpop
唔想下次再去個陣成街都係到im like TT cheer up baby

想跟埋去拍做奴才

定延戴住個口罩都覺得正過人

Welcome back

上圖 印度佬條女

就喺濟州島 三無路, 我住開嗰間酒店樓下,
已經有間眼鏡舖 櫥窗有佢哋個隱形眼鏡廣告啦

話時話個 mv播咗未

6月1先播

我T寶靚到
今次blackpink輸硬俾我地

咁又太串

驚到時贏太多班BLINK嬲嬲豬